［共產主義-雷鋒］Vs ［資本主義-超人］，邊個勁啲

美中兩大鳩吹出嚟嘅英雄人物
邊個好打啲？

霆鋒